2017年part time集中營 (三)

2017年part time集中營 (三)

祝追Post 者搵到好PT

亦歡迎大家Share PT JOB/求JOB

回帶:
2017年part time集中營

2017年part time集中營(二）

有冇pt快申請 。

我
好
想
返
工
呀

有無人知書展仲請唔請

暑假想搵下錢,但FT又會搞到冇時間打下波
PT真係好難搵

我都係喎 男裝多唔多女仔

我推係返zara男裝
利申：我係絲打
返左兩個月左右 有咩可以問我

男裝個邊都係女多過男
不過啲男既全部都係高級sale居多
男既普通pt ft都調晒去operation team

著Stan smith都無所謂
我好多同事都有著有logo既無人屌過
有啲人明正言順著黑鞋添

好想轉工
返左同一份pt成年好悶
啲客又閪
但係我9月又會返學唔做，捱唔捱埋呢兩個月好

捱
新仔無咁多工返同會比人恰

究竟有咩part time 好做
平時都係酒店炒散多，無乜工開

未揾到工留名

h&m call 我吧

返緊倉
唔想返
想搵返附近

想返狗會

呢個星期點都要搵到
唔係收皮

點解丫
dse 定點

Fg無業又未搵到工 日日係屋企做廢青
有冇pt比我做幾個月

仲有邊間請人

巴打讀咩科 , e家太多人搵工姐

問下各位巴打，男朋友返緊ok pt
個經理要佢今個星期返6日，每日6個鐘
屌，咁樣算part time咩
定ok pt興咁？

但六個鐘算係咁啦
之前返part time 返5-6日 每日九個鐘

岩岩開始翻？
我個時岩岩開始做都係連續返6日，每日返6個鐘

我之前pt係返3-4日，每日9個鐘
返足6日真係同ft冇分別喎

係啱啱返，之後係咪變返正常
如果pt返咁多日，我寧願叫佢返ft算

現家太多人搵pt 過左暑假搵可能會好d

所以人工同ft差唔多

交學費

咁快交, 好似未放榜

我都係返ok
個經理一個禮拜編我返2日，如果有日要請假第二日都唔使返
屌，我想返工呀

唔係掛 唔覺得蝕左咩
ft有有薪假，又有員工福利

覺 返左3個月冇做啦 而家冇工開

pt返office，日日係到扮工玩電話，好鬼爽

廢青請唔請

細公司黎請一個炸，勁好彩先搵到

留名
In咗好多間書展嘅promoter 冇間請
好想有工開呀

呢啲識人先有人請

我有whatsapp入promoter group
不過唔敢去in，聽講promoter好睇樣

我識人都冇得做
睇樣咁我去跳樓喇

點解連pt都冇offer

太多人搵姐

我都搵咗好多間無人請

又係你

Same here

唔該絲打 其實都係驚冇女仔陪
第一次返賣衫既工

千其唔好做Classroom，追返舊登有個Post每年都會提DSE雞，早兩年有份做過，做左兩日走左。

冇 係求其擺個HR落嚟做樣 畀勞工處睇

入到去大把 小心變咗兵

今日先去左..
上到去填完份表
之後hr同事話暫時滿左唔請

想搵份pt都咁難

知咩post
Btw唔係dse雞

唔夠418就唔會當full time(連續4個星期返每個星期返18個鐘)。如果418咗又唔畀返勞工法例規定嘅福利嘅西工，就唔應該返。同埋返唔到咁多日，就應該交自己返到嘅時間畀經理要佢編。

ft邊度搵

其實女仔最著數 6IXTY 8IGHT又請人 手作之店又請人

唔通常唔請你嗰啲係咪會賣你啲資料

呢啲工係邊搵

邊到有保安搵？
利申有牌

保安當兼職好啦

學歷低 我想搵份學到嘢長工

即刻搵

中六+新毅進 唔想做警犬

呢份我係係兼職網到搵架，我仲要locate係屋企附近

岩岩in左海馬 即請

[url][/url]

海馬公園呀ching 又係50蚊

我apply左幾次都無回音

6月尾grad trip番黎到而家

咩岡位

係咪walk in?有冇話要電話預約先

係walk in RAO位唔再請人 見sales

大快活水吧 42蚊,係咪好撚低

飲食業冇50蚊唔好做

高過我做個陣 不過而家飲食冇50都麻麻
利申：兩年前做大快活樓面pt 38蚊

飲食
做sale 好過飲食

識有女仔做過68
好似話勁辛苦同瘋狂ot

做梗cos

邊到有工比我返 我好勤力架

錯POST

好做?

Hm email我話唔請我

奴工處果D冇咩用

email都冇嘰廢物

會通知咪好囉 寧願知點自己fail好過等左好多日唔知自己有冇份

飲食無65都唔做啦

絲打幾時apply

我都未試過In完之後真係會通知番話唔請

5月中apply
6月頭電話in
6月中sd email話唔請
Btw我唔係絲

唔知仲有冇機會apply
想搵多份pt幫補生計啊

電話in 你hea 答定點

佢好似電話in 完, ok 的話會叫你去office or 落鋪頭in

現家7月好似難搵到 好多人搵

招聘日都見好多人
有冇巴絲做過bossini giordano baleno

啲人幾好
不過諗住識下其他pt
結果成間鋪加埋我得2個pt
全部都係姐姐

書展請我
依加做住Ruby Tuesday 等

巴打in 個陣難唔難

邊間

K字

做緊馬拉松pt 差唔多成年
9月開學都唔做啦

完全唔難
因為我全程無乜出聲都請
應該好缺人

仲要朝早in 晏就打黎叫我簽約
利申肥毒柒

wilson個間?

[/member]上官網搵下有無興趣做先啦[/member]

Sd左幾間 冇人覆

睇怕要做m記 一係做侍應

得zara有回音 但都無去到interview
有無工請我呀

有冇人做過 AEON 好唔好做

有冇五十蚊個鐘

有機會都吾去in

係咪毒得滯唔敢IN

努力搵緊
原來今日已經係星期四

做左4日hm 攰到癲

H&m好攰?每日翻幾耐？

翻左個幾星期無印已經想quit

in咩呀
垃圾zara

Y

唔計食飯 8個鐘
我個department 好撚忙

我聽fd講hm好忙
又睇樣
入左去做仲要做佢個網上唔知咩問卷

好忙 每日翻十個鐘

幾錢一個鐘

仲以為h&m hea啲

$45 包飯鐘 日日 OT

返工前要睇佢個網d野 計返2.5hr人工

睇邊間鋪啦

多唔多規矩

汁衫汁到pk 定點

各位巴絲搵工係咪多數都係walk in多
上各大求職網好多都send完cv就冇回音
做左成個月廢青
想搵翻份pt賺下錢 打發下時間都難
有冇巴絲有工介紹
荃灣區

Ps之前炒散多，都係朋友介紹一齊做，朋友而家冇工返，所以我都冇工返

唔多既

Muji u記 大撚把啦

睇樣嗰下已經完左
打份工都要外貌協會

啲人話u記仲西過muji 想像唔到

清fitting room 散衫收錢落樓下散衫
全層得你一個人

Muji啦 好多毒撚

我自問柒

翻左幾耐？加油絲/巴

日資公司出名西又規矩多
儀容執得好緊
唔請柒毒摺

我仲柒同毒 in下啦

絲打做緊muji?

係咪好忙

點解我去親都見男嘅gel行頭 女嘅化哂妝嘅

巴黎 流失率都幾高 試下無壞

係sv閪啫

流失率高

每星期都有招聘日

日資公司係咪好多規矩 儀容最得好緊

4日

巴打返咗幾多日走

有無Hea倉介紹

儀容真係
返份工仲要執得正過約女出街
巴嘅gel頭 絲嘅化哂妝

未走 上黎呻下啫 上星期一翻到琴日
得星期六有假放 好攰

點解muji唔請我嫁

$45/hr?

47

唔包飯鐘？

Muji平日好做啲，放假就

睇下個supervisor西唔西都重要既

無野做企下做greeting都俾人屌

仲未有工開
點睇baleno

你隻手唔可以停架 要郁 嘜都摸下

俾人屌完一次醒左

問埋返邊間之後都係冇消息

屌佢老味 加密唔到

仆街

有冇人做緊運動家

下 , 吾夠人手定點

吾你老

有咩PT好返

Apply完先知好西 所以無去到

之前招聘日假嘅人

好冇做 打算上office in

我見佢仲出緊post請人
即係上到去話夠人？

巴打做邊間？

一早夠人

Cos好無做

上個月比人cut更 絕望 諗住轉工
見左兩份pt 有一份請左
終於回復正常

吾知

有無人做過muji倉務

岩岩好$50

吾你老母

HKTV有倉in 點睇

出晒名伏到仆街

點伏法？

永遠唔夠人 節省資源

連賞茶同天仁都唔請

我都send咗cv去
冇覆

MUJI同U記咁西,都好撚多人申請

有冇巴打有join 炒散gp 係邊到可以搵到

仲請唔請人架

有 我係勞工處招聘被請的

邊間？

一年幾前walk in 做過一排

M&S

聽日見包點先生
希望請

咩post

生活創庫成日請人係咪伏

聽講好難in 架wow

之前係咪有巴打walk in 海狗公園
有冇攻略

有無人聽過藍鯨游泳學校？

想問有無伏

正喎 我打算ft搵呢類

係幾多問題嘅 google會有少少流程包膠 有角色扮演 不過放心 係sales同客人嘅扮演

唔高姐係幾多

絲打請左你啦？你幾時training？

唔使點準備 最多都係諗下英文自我介紹
啲問題好簡單

巴打係walk in即請？
我上星期都預約去in 票務 仲未有消息
早知等今日先去啦

天仁好西
返左半年part time到
因為要出國成10日 同佢講呢半個月返唔到
返到黎被辭職左 on99

琴日walk in 今朝收到電話比offer
我都係票務啊
Walk in應該易啲請 我上星期上網apply冇回音先直接踩上去

但我上星期已經in 過..
再去in多次好似好怪咁

Walk in係點？人工幾多啊？

咁如果真係有興趣試多次都冇壞既

唔明你想問咩 逢星期三直接上去填表等interview就得
$52/h

你果時係即刻簽約？幾時orientation 呀？
唉我真係有興趣 如果再無電話應該會再去in

未簽 我都係今日先知有offer
下星期一呀

你地係讀緊書定本身有正職?

唉我諗可能因為我填咗下星期一二唔得閒去orientation 所以未有聲氣
希望下星期會有offer啦

你講誠品定counter 普通誠品我見佢jobsdb都仲有

interview 難不難

冇寫 想搵份文職做下

做緊

Counter

好易架咋

想問下office training會有咩做架？同埋果日計唔計錢？

下星期3去in 賣飛先

好彩有地鐵易去

計錢 講下公司宗旨理念歷史 點sale人 group activity

感謝絲打 絲打係邊間做緊

唔講啦呢d

send左幾份cv都沒回音，頂我都係想搵返pt打發下時間，竟然連書展收銀都唔覆機

普通黑褲casual裇

有冇人番過notebook ownership program
好做嗎

有冇人做過山崎生產助理?
大埔工業邨近近地又唔駛返到夜晚好似幾好

五月中完sem，send過幾十份，有得in嘅唔夠十份，得兩份臨時工請，6月中做完到而家一直失業
書展工好多都冇回音，打電話又冇人聽

有無人去過7月4號零售業招聘會 收到電話話請未

Same here 返完6月尾既一份promoter 廢到而家 又要窮

promoter冇單開係咪 唔會編你更

唔係 唔洗開單的 係個推廣期完左

promoter幾好做企下又一日 唔使做到$50UP/HR

之前做promoter
悶到碌柒咁
又得自己一個 食飯又自己一個
毒到一個點
R人吹水又阻人做野
最後悶到頂唔順quit左

係算幾好做 悶係ok既 企六個鐘 60蚊一個鐘

我45/hr 企九個鐘
我係咪俾人伏左

係你賣啲乜嘢喇 如果你賣啲嘢收回佣係高嘅 咪低囉 如果唔係就...不過齋企都45幾蚊唔錯啦

啱我喎 仲有冇得做阿巴打

好似係 有啲70/hr 都有

會唔會開sem先搵到工

開左學, 少d人爭

放榜唔知多唔多人quit

有冇人收到hktv叫你in嘅電話？

資料輸入員？無收到

職到同炒散王呢兩個apps幾撚時執左佢
講到好有用咁 點知填足幾十份炒散都冇得開工

想in倉，打極都無人聽

有呀 周圍都請
因為好多都頂唔順太悶走左
同埋只限返星期六日

我in資料輸入員 佢約左我之後話會sd email比我
宜家都未收到

有冇多少少detail

又無電話收到

申請完無人搵？

申請左份data entry 希望請

想知票務部會問乜 個日見walk in 票務得個2個男仔

唔洗諗啦
佢地夠膽話仲有10個位急要人
一早申請埋過曬返工時間先同你講冇回覆

絲打係直接打電話去問

我sd email比佢
佢打黎就咁約左我日期同時間
話會email地址同其他詳情比我

間豬肉檔要返13.5hrs日日都無人申請

咁等下啦

搵唔到pt啊
yr1完全無工作經驗
係咪應該返m記/一啲連鎖式快餐店草經驗先？
有冇人指點吓

飲食業好多選擇 唔好揀m記

點解我連電話都冇
你寫左要求幾錢1粒鐘？

我冇寫

我都無寫但收唔到

job ad唔係話要寫咩 冇寫反而有電話

你寫得高得滯佢in你都費事 唔寫即係有可議空間

有冇海馬公園既detail

求揾既方法/網站

冇乜用架喎依啲經驗 m記kfc印象中人工好低

可以點樣申請？

頂,我冇寫都吾打比我

45都叫高？

唔

+1

有冇返早收早既工
e家返緊中午到夜晚 好唔開心

文員

請party girls,beer pong girls
80-100/hr 有意或了解工作詳情請tg
只限女性
@terryline

見海洋公園果d個個住係南區？

唔係喎 好多人都住幾遠下

有冇 pt 8月中做到8月尾

連鎖書局暑期工好唔好做

書展 有無好介紹呀大家
係咪都請哂人 好驚有伏
有d勁少簡介咁

sd左5間
一間都冇回音

做緊圖書館～（應該算係好做）

40蚊粒鐘都冇,上次去完填表冇IN到

你幾時sd?
我見d工六月開po請人
我宜家七月先報
仲報唔報到

我都係岩岩先sd,事但啦

大眾得36蚊1粒鐘
做倉先50

執書 好重喎 先50

有冇人返過細i.t

同埋有冇d係出席event嫁

佢仲寫明要大專以上

係咩 做倉都大專以上 香港市場真係

倉都要學歷？

營業員

中學雞想搵pt可以點 完全唔識人 要我sd cv都唔知寫啲乜

大家係咪同我一樣
冇顏值賣智力，
最後發覺冇智力所以賣勞力
利申HD仔

HD仔都不是咁點

做緊咩勞力

之前做開炒散
而家想搵翻份長翻都唔知可以搵咩
4x/hr 唔洗成日搬重野(小弟孱仔)
有翻啲差不多年齡嘅同事就夠架啦

聽親啲巴絲講好多工都好多規矩又西

係

SD 過E-mail 比佢, 冇CALL 我

有時係咁，暑假一請有成100個鐘番

100個鍾, 唔係好明

例如7月成個月編更比你，加埋有成100。

人工好似得34.5?

直接叫佢寫出黎囉屌
之後入電腦睇下有冇,我平時買書都係咁嫁啦,
佢估個個都睇咁多書,識咁多英文咩

40

要上勞工處或兼職網睇，我係勞工處搵

仲有咩工

6月個時見過戲院請人

個時見勞記有AD, 已經即刻SD過去 , 都未收到CALL

有無絲做過手作
sd左email去

in過但冇offer

仲請唔請

準備月尾quit工

有無巴打報左動漫節工作人員？

有冇sales係唔洗收夜/有得揀返早更？好似好多都要ot,唔想成日搞到咁晏

有無人返過pepper lunch 係點

有冇人想做Levi's pt

我見日日都有招聘日,好伏

點聯絡?

Lm

即係扮請人
伏一回事 但點都有啲會照殺
真係咁需要人仲邊會日日都話請人

有無巴絲apply左呢份pt?

其實即係做d wt

我好似apply過 無回音

有冇巴絲做過pizza express
特別係有冇人知觀塘個間入面係點

有冇巴絲係做緊u記
可唔可以講下點西法
再搵唔到工就西工都要返住先

呢啲好似好伏
扮請人真賣資料都算
又要冇乜資料俾你知做乜
人工仲要低到咁

有冇人用過炒散工搵工

做過太古果間一日,我做廚房
其實幾好做,不過果陣有份荀工所以辭

6月中返完學係屋企做廢青,上星期找到pt係pizza hut做廚房,41元一個鐘,唔等錢洗,返下工hea時間

差幾個月先18 乜都唔請
係咪得飲食揀

我都係17
可以答你 唔係

有咩做 著咩制服

有心想搵上網實搵到工
不過未必好工姐

係勞工處搵到香港教師補習中心 人工好好 但上網咩資料都搵唔到 你地覺得會唔會係伏

有無有經驗既人可以話我知
如果個網佢叫我sd cv 同相
但佢下面淨係比左個wtsapp 我
我應該搵個間公司既email sd 去 定wtsapp 比佢

唉屌

話說有冇人做過星影匯, 成日見佢出post 請人

之前返過返做調查 50hr op 戶外做 返左半年 唔辛苦 後尾嫌曬同遠走左 好似仲會請人

想見cos同bershka
難唔難見？用英文？

想番圖書館

Source

返過 扮8個中工

樓主等十一返PTGF啦

想知

聽日IN intetek,做住先好過做廢青

無source 舊同事講 有興趣幫你問公司電話

法國多數send cv都無用 有walk in interview先請我 到底cv點寫先得...

法咩國
發覺就發覺啦
唔係d咩專業/高級job嘅PT 真係唔知有咩CV好留
食你幾時幾時讀書？做幾耐野都算
有d返PT飲食仲要你寄CV
真係唔知有咩好寫

上個月月尾返左一日間日資店pt
前幾日打黎話我個日遲到所以成日既糧都無得出 遲左大概10分鐘
有得咁既咩

COS嚴重缺人
係人就請
我係例子

cos做咩架

賣衫囉

其實想搵份返平日夜晚7點後+星期六/日ga PT 會唔會好難?

三年前apply過 打過一次黎問完資料就無回音
感覺係想呃個人資料 好伏 呢間野隔幾日就出一次招聘廣告 同埋應該係中介公司黎 會食你中介費

冇 冇可能冇糧出
佢明恰你

打去勞工處告9佢啦,學生錢都呃

難唔難in？

計埋搭車同食飯蝕左差唔多成舊水比佢
仲要返成10個鐘 但簽約個時有講 係咪無得告
佢個時又話遲夠3次先扣

好似份約有寫都唔得,唔比扣人工

扣薪
僱主只可在下列情況下扣除僱員的工資：
1. 僱員缺勤，但只能扣除實際缺勤時間的工資
明恰鳩學生哥啦

遲10分鐘,咪扣10分鐘錢,有D老細會用左勤工獎黎做灰色地帶,果D就冇皇管啦,因為勤工獎唔係正式既人工

屌佢 但cap比佢睇應該會用返份約撻我

我聽日先開始返,返下午2點,應該做8個鐘,我唔知做d咩,不過見工果陣經理話應該做水吧先

四季酒店兼職(炒散) $60
宴會部、全職或兼職
(旺季)時段特別價$ 80 100/hr
男女均可，要滿18歲，持有效香港永久居民身份證，東亞銀行 (MPF強積金)卡
或東亚申請表副本
有早, 中、晩更, 熟手優先
酒店自助飯堂包食
見工者必須備有以下影印副本:
1. 香港永久居民身份證（三粒星）
2. 任何銀行出糧戶口或卡;
3. 英文地址(自己信件證明); 及
4. 東亞銀行(強積金)卡，飲食業計劃卡或申請東亞銀行卡表格副本
開工者自備下半身制服
男裝
1. 纯黑色直腳西褲;
2. 纯黑色中襪
3. 黑色綁繩皮鞋-
女裝
1. 纯黑色直脚西褲
2. 纯黑色中絲襪
3. 纯黑色空姐皮鞋(少踭或平底)
有意者請whatsapp留言或致電9166 0710與ben聯絡

有興趣做下la

以前做過7-8月好撚惡做
不過最正係出新批果時夜晚收工會有得試食,多左野食又有得自己食
返沙律最開心,瘋狂偷食薯條雞棒同甜品

做快遞真係好撚低賤

佢本身份約都唔符合勞工法,跟本唔成立

我依家仲諗緊做唔做,唔做的話唔知幾時先再找到pt

我
都
係
，
有
冇
同
道
中
人

讀緊master有咩part time好做？

樓主比人起底

有

3月裸辭左到依家都未搵到工
開始頂唔順要搵pt做住先
但人地問點解唔搵ft搵pt都唔識答
唔通話我一搵到份ft就唔做依度嫁啦
又唔知有咩pt係可以返office hour

樓豬冇錢就學人做ptgf

之前都係上網搵 經A字頭間野

頭先有間叫智樂既公司打黎
叫我聽日去見part time遊戲活動員
上網一睇得36-40蚊一個鐘
真係俾狗做咩

打慣左手
有啲工係咁 又唔留電話 剩俾低個email
Send十份無一份有回頭

點樣in?

明顯係賣資料
不過乜資料都冇都盡情唔會apply

初頭都唔知 依加叫好左 啲工會講到明就算唔請都好 啲資料會幾耐就銷毀

有冇人知誠品而家仲請唔請人
如果踩上去問係咪應該去cashier嗰度問

前幾日先見有招聘廣告

仲未揾到暑期工

感覺上send cv又會被約見嘅機會好微

唉 比屋企人吹住番pt 暑假唔番工就比人話廢青

屌 一樣，都唔知點好

有冇巴絲最近返過維基mall個倉？工作環境係咪都係咁？有冇冷氣？

你有得in先再問啦

巴打apply過無回音？

一樣 自己都過意唔去

屌，搵到工至得架

10號開始係starbuck 招聘日
全港九新界都有
但有fd做緊啱啱入職得40/hr
屌唔屌得過

冇野撈都要做住先嫁啦

Sem break去到而家仲未搵到工 想翻sales但又冇工作經驗點算？

yr幾先，yr1,2唔急喎
同埋係番都唔番Sales，除非將來做見好多人既工

大學個邊話請我做student helper幫手上門訪問
但係48蚊一個鐘變80蚊一份問卷
好懷疑會乜電話都打唔到叫你做免費勞工 但都照做住先了

仲要中學雞喎
返緊飲食 騎牛搵馬中

Sales草經驗 識下人唔錯既

去分店walkin？

月中啦..
仲未搵到工

Sales果份工身邊啲人都差唔多年紀 翻工可以冇咁悶 時間易過小小，之前翻過待應，再翻就真係不了

有冇啲合約工可做做下 開sem之後唔係香港唔敢full time 想問啲pt resign 駛唔駛一個月通知

有冇人做過hktv文員

絲打收到data entry offer

Sales學到野咖 唔好睇少 早排見左個exhibition helper 係賣戒指 學到好多野 認真既

可以見識到腥港人仲撚煩過大陸人

我覺得開sem可以炒下散，忙少少再轉pt
btw 雖然唔知你講咩工，不過大部份pt resign都唔洗成個月

啱啱去咗見順豐店務助理 話等一兩個禮拜

之前in過 冇offer

巴打係walk in 定send email申請?

招聘日

因為我嚟緊九月唔係香港 所以返一個月就唔做唔係幾好意思姐

抄散算啦

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

做乜都好
千其咪撚做無印

why

入面係有朋友做嘅(好睇邊間)
但係認真好on9，員工折又少，要係咁孰貨(sales=倉務)，孰少陣(1~2mins)都俾人啤，人流多仲嚴重(尖咀/APM etc.)
我放無印U記同M記同一個level

Detail追返無印啲post 舊連登都有好多
起初都唔信 做落先知現實都係咁
想hea下又做下野都咪撚簡 做撚死
人事又閪 基本上你同同事傾一兩句計都比人屌
行就好行 做就真係狗也不屌

聽日見工話要帶academic certificates即係咩?中學畢業證書?DSE成績單?
利申：asso仔year 1

佢份測試表我要Google先識

岩啊lm 有時啲大陸人仲有品

二黎出手好撚闊綽

做電腦promoter

聽日walk in 海馬算

有份工我最想翻不過要星期五先有消息，但聽日有第二份interview ，如果聽日問起我最快幾時可以開工，應該點答？ 唔想得失聽日果份，即使星期五冇消息，都可以翻住聽日in果份

Iexpo?

我有揾part time ge衝動

問下佢要求你幾時返 再唔係就講tbc

你講到聽日in果份一定有offer咁

有冇人上星期in 咗大眾書局(倉務)?

有無office/pt工係可以寫得上resume見下人

搵唔到intern就快崩潰

巴打，乜又係你

你好呀，巴打你Yr幾咩科?
搵到工未
我就黎想死

返保安囉 一定有工返 睇你肯唔肯返姐

未啦梗係，你唔見我都係格黎POST叫春..

巴打你唔明白，如果保安寫得上CV見得下人既話我都番左
考個牌一日搞掂
今日無份似樣既，Grad左之後都

無乜追post，巴打咩u咩科方唔方便透露?
或者留個telegram一齊奮發一下

吾撚夠未啊屌你

你個tg好似都無on既

有無人番過iexpo?
無咩點見有人提

同問 見佢好似請幾多人

所以想申請 但又驚伏

Apply左，打左黎約Interview，無聽到
但睇番乜資料都無
諗緊聽日打唔打番去好

Jijis 個event helper ?

唔係

想問下各位有冇返過呢間野[Faro Recruitment] 嘅JOBS？
我就報左佢個手機APPS推廣員，但覺得有伏
佢要人返Training我明，但要比錢，每個鐘50蚊堂費，要上3個鐘
咁樣係咪正常？因為未返工先比錢似伏

好撚伏 正常返training都有錢收

佢話上完有得退返，但唔知信唔信佢好

比我就繼續搵pt

On9 training係計鐘有人工 你仲要俾返錢轉頭

我見佢好似都有同過勞工處合作 應該無事掛
上到去唔對路就閃啦

升yr1既話帶dse成績單
升yr2既話帶transcript,dse成績單(備用)

咩係雙工

68做過 一有減價就開ot執死人 不過冇做喇而家😭我想揾份pt做

識男仔做緊68，佢地要男仔執倉又會企樓面，佢地68不知幾想要男丁

邊間，請人？

唔好忘記仲有fitting rm，有啲客試好多件最尾又唔撚買

68有男職員架咩

apply左 冇電話

係咪Walk in就得？冇暑期工揾我

好在冇去interview 打黎果陣話我本身apply文員但係迫住要我見promoter 都覺伏味濃

仲未有工返 黎緊升yr3

星期1,IN LA

一樣阿巴打

有冇巴打知ua pt好唔好做？

升year3 今日終於搵到

巴打返咩

我都有報呢份但係冇回音

升Year3 廢青
7月頭先開始揾

一樣，同問，到底有咩可以比我返

搵左成個月先搵到
試下禮拜三去海狗公園喇

有冇人in左allergo份書展文具推廣員?究竟有通知未?
p.s.星期一in完，佢話如果請14號就有training依家都冇電話，我係咪死得心?

串錯字

返開補習暑期班個啲 依家一份都揾唔到

升yr3算乜野，我升final未做過intern

唉

請人咩？

嚟緊去exchange 啲錢都唔知邊到嘔出嚟

Me2

朋友返太古集團pt
返多過160小時有1200蚊獎金

係咪總之佢旗下D PT都係咁
唔錯Wor

想知呢排有冇咩event 會請下臨時工今日撞完人地車冇左兩千要勤力d

都係會照夾bra 執褲仔 女店員見到有尷尬先會收返個男仔入倉/其他位，68又唔似其他bra舖入埋去睇你著成點，你當普通salesman 一份，45

返左三日 唔做 使唔使特別通知
剛剛wtapp左 但佢唔覆（因為放工）

聽朝打電話去講一講 點都要口頭上通知返佢先

唔該

有咩工啱dse雞做

我都in左 不過係PST
利申 已請

做咗個零禮拜，都係廚房，五十幾蚊個鐘，都算易做，肯學就無問題

但好似間間都係請南亞人多，我做緊個間分店華人直頭係少數族裔，得幾個

講英文就唔係問題，有時佢哋啲英文聽撚死人咁解

仲有，唔使驚熱，open kitchen

應該就係 好似暑假先係咁

尋日in左票務 覺得自己in得唔係幾好 應該冇offer 點算

應該未出姐 票務好似好少即場出offer

仲未搵到工
我諗都係做下散工搬下野算

我今日係第三日training咋 聽個主任講，而家係太多人in，主要都係睇in個陣你剔左可以返工既日數黎決定請唔請

利申：我都等左成一個月先收到通知

fb gp好多都信得過

Telegram我啦

我記得你話in完第二日就有call 而家好灰

我剔左好多日架
一個月咁耐 佢話一星期冇通知就即係冇....

準備又到星期五，星期六日無電話，大家加油

有無人介紹工黎返下啊

有海狗offer了

追po啦

認真 星期5去見68 FT
我係男 TRYTRY

有點後悔以前做廿幾份SALES工 份份做唔長 少少唔岩就走人
做得最長個行先2年 而家仲要吉左一年無返工 見上面話68易請仔
唔理咁多 快D脫離空白期 反正聽日招聘日

有書展番了

68真係會請男仔?
之前行過冇見到有男職員

我都有 不過得4日

我6月14號見既，佢話2個星期內會通知叫返工。過左2個星期冇消息我搵左份飲食，返左第一日，海馬就打黎叫我返工，咁我就即刻辭左份飲食。

利申：本身諗住飲食海馬2邊返，份飲食既經理太on9，所以即走，連返左一日既糧都唔撚拎

想返炒散既巴打留TG

想返 TG: eric6572

Fd 垃圾一名

有追 想返下sales 但無經驗 之前都係返過飲食 問卷調查同補習
上星期去過gap招聘日 而家都未打黎

有無人有in muji ？佢會問乜
唔好話日資狗也不屌啦 而家咩工都會狗衝 唔想再做廢青

毅進仔 垃圾一名

狗也不屌

同你啲經歷一樣 但都搵到工返咖 sales個啲
不過依加暑假就難講

之前遲左搵 去左旅行 返到黎已經即刻搵 點知都無回音

如果唔係內向毒撚 其實如果唔夠人都會請你

問緊朋友有無介紹
想搵份sales長返識下朋友

有無人知一蘭part time好唔好做?
識日文有無唔同待遇?

識日文好似話會加人工

有無文職pt開學可以翻

我剔左一個星期有五日得
係短期合約黎架，大概6個月
一個月內即日通知走得，一個月打後就7日

奴工處見到佢pt 時薪50-62
係咪日班同夜班既分別?

剔一星期七日咪會更易請? 但佢會唔會叫我返足七日

我都係人地介紹返 有興趣我幫你問下

同埋有無人講下一蘭pt係咪真係有交通津貼個D福利?
小弟住得比較遠
如果真係有都唔係咁大負擔

有興趣啊

我都想 乞求

我岩岩收到更表，除左我講明邊幾日係返唔到冇編更，其他日子編哂
有講in個陣剔個張野係會keep起，到請你個陣睇翻個返工日期有冇大出入，會check

巴打想搭單問你係網上交form定walk in

我以前番ok 試過個經理要我番9個鐘，4日最少，都on9，part time想番幾多就幾多，心軟既人真係唔好番ok，會俾經理哄到

Ok 每星期番夠18個鐘就可以申請RPTSA，有員工福利，醫療呀，現金券呀，月餅等等

我係打電話約見工

有冇巴打知喺燈塔做播碟仔(見習老師)時薪幾多?
以前舊登有人話百二蚊一堂
而家仲係唔係?

巴打做緊咩位？
其他日子都編哂咁chur?! 咁你而家一星期大約返幾多日？

係約佢啲招聘日嗰陣見？

walk in去會唔會見

會啊我都係walk in

我係做緊山下零售部，7月我平均返6日放1日，咁chur係撞岩夏水禮
利申 其實我係絲打黎架

一係上官網就下個日歷，有講邊日會係in人，一係打電話，冇記錯個招聘日係逢星期三

24先training
屌仲有十日

方便留個tg 俾我嗎 sales黎

求工

有冇冷氣倉請人

交通津貼pt有
Ft識日文先有人工加
日間50 夜更60
不過多客既時間忙到踢哂腳
利申無做好耐 唔知有無變

兩年前in過pt
唔記得40定45蚊
好似40 總之最後覺得好低所以無做到
依家唔知

想問下貢茶好唔好做 利申等錢使

點解動漫展無咩公司開post請人嘅

請自己人

飲食業惡做

咁巴打有咩好介紹

炒散好過啦 識做一定做自助餐炒散

同埋係咪得$45

好想返會展event helper同商場活動helper 有冇巴絲有介紹？ 完全唔知係邊度搵呢啲工

有冇人返緊 Zara?

巴打介紹下 大埔區有冇

send左次次都冇回音 明明已經即日send

返緊G2000 pt 得$45/hr
但勝在一星期可以返四日或以上 每日八九個鐘
除左有時要執下倉都係輕鬆既
但其實都想搵下$50個鐘既pt

好似要靚仔先做得？

唔係油頭毒撚 識講嘢 應該得啩 不過呢啲通常睇樣

睇鋪 老細好 同事好就好做
Workload唔算大

咩位

唉~~~呢期屋企有事 要搵D PT做
有冇PT 係星期六日可以返?

係咪得酒店炒散?

Sales

唔撚係掛
佢叫我24號先上去

咁咪去見囉,反正實請既

禮拜三踩上去就係啦

有冇咩part time網 part time app推介

無 之前都係返九龍區 都兩年無返過 好似加左5蚊每個鐘

巴打有無消息

自助餐炒散正,但好多閪人,因為多女員工,但同事好人就覺得幾好做,
中菜多男員工,幾好玩,
但自助餐好做過中菜

女仔返炒散好著數 基本所有輕鬆野都佢地做 男仔就做到隻狗咁

This is Hong Kong

有冇人做過hactl?

我無apply過

pt既話識唔識日文係咪無影響?

老老實實
一星期比得一個shift
咩都唔會講,即刻走

駁唔到

自助餐炒散有冇咩推介邊度有得搵

呢個真
搬親野都係 喂呀仔你黎
啲女就收下數 落下單

member][/member]

[member][/member

同問呀

18號jobmarket灣仔個招聘日好似好正

邊間好做

有冇屯元天pt
好想番工

屋企有事 有冇咩pt岩中學雞 40up就ok

做左兩星期廢青，係屋企太悶乜工都搵
早兩日開始番sales，企足八個鐘真係攰到仆街
黎緊見多兩份寫字樓有得坐下舒服啲，分分鐘番埋星期六日
暑假唯有搏盡啲搵錢 各位巴絲打加油

邊度有office工搵

我都想搵office 工做

咩sales 我都想返

聽日去灣仔招聘日先

推

上次去過其他 完全無回音

下

上星期五apply埋H&M 希望請

兩個星期啦 都無電話打黎 日日頹係屋企打機

嗰時見咗邊幾間 h&m邊度APPLY 上網又話冇空缺

下 我見到h&m個網有空缺喎 網上apply啊我係

全部餐飲+M記無印U記都得啦
一黎輕鬆過40up
二黎你如果做過哩種工，日後你會feel到以前仲辛苦
認真回，巴打加油

唔係就係銷售顧問個個咩

顧問

出現金就 炒散 地盤 保安

個名係咁姐下話

p.s地盤 保安要考牌

今日in戲院 佢地話唔想D pt train完唔夠一個月就走
所以你地想做戲院 最好話做耐D/下次請早

我屯元天人要返觀塘

嘉禾 the sky

(尤其即將升學嘅DSE/大專學生們)

認真一問地盤 保安邊到搵

炒散啦 又唔使考牌

炒散係賺得多 但工時唔穩定兼辛苦 間唔中做下當幫補下都ok
都係搵返正常pt穩陣d

有冇人做過mj style?
我見$50-55/h 幾吸引

唔該哂巴打 聽日就去in

最怕佢比得少更

見到海狗公園個網請pt，其實網上apply有冇用？

冇
但walk in好高命中率

會唔會即場同你講請唔請?

Apply左 又係無回音

有冇人聽日一齊去 JobMarket招聘日

呢個唔係勞工處

做緊薩利亞

你係walk in定sd cv?

做撚死人 不過人工都ok 炒散好過佢其實

貪近屋企
同埋我扮工同做得好hea

Cv啊 見佢上星期有招聘 已經send左 但都無回音

做緊助護 番到唔想番

有冇捉人買嘢飲

無知一問 咩係助護？

診所助護?

我見到佢鋪門口有塊板
可以入去問或者send cv

留個名先
返緊hkeaa part time centre assistant
＄47／hr 但基本上無野做淨係坐又任上網睇戲聽歌
但每年淨係返2個半月 （老師改dse卷時間）
想搵下其他野做又無覆

有無sales介紹下啊

係啊 日日對住啲公公婆婆
就嚟要拎枝咪對住佢地講野
先聽到㗎啦

唔洗怕少更，肯做多到做死你都得

我做果間忙死

之前報咗dse啲考室助理 最後都冇回音 interview都冇

咁好

識同事做左幾年
有啲係有fulltime淨係返星期六、日parttime

好似話好好pay好多人報？
我上次miss咗

有冇人知逢星期三係咪colletpoint招聘日？請唔請pt

我都想去

無
通常我扮睇唔到

同事返邊區

幾錢1hour？ 呢d都有pt？

有FD做緊得38/H

新界

我九龍
我成日做D比人屌慢
所以而家多數做OS

想搵返份穩定啲既長part😪😪
炒散cut更cut到灰

西公司 pt都要幫ft追數

DSE雞無知一問
Idealjobs係咪呃人？
見佢D pt人工高到唔合理
仲要填Google form添

同埋有咩工啱我呢D冇咩工作經驗嘅人

Google form 係咪呃人資料ja

岩岩去左招聘會請左

巴打搵到邊份

columbia

幾錢一個鐘？

我IN FT PT 好似45/HR

月薪幾多

冇經驗 10k－12k 好似

聽日公司有炒散要人
有無巴打返到 留tg

不過最難頂係同事 個店長成日搞小圈子 又講是非 雖然我表面未被屌 但每次返工都

依加搵到工走左

9成9 F&B

F&b？

唔係飲食呀 咪衝出黎柒啦

返6日?

巴打求撈散 非飲食都可

仲未搵到 sem break 到而家

Same...

上面覆曬了

有冇人做過展覽助理?
見到話要著商務服，主要聯責係？

讀緊書？ 點解唔搵pt既

send左好多CV都無feedback
愈sd愈覺得無希望

琴日apply左H&M 唔記得send出去

H&M 我apply左兩次都無回音

有冇巴打最近in左Ikea

有冇巴打in過Starbucks?

港島區？

屌拿星 連無印都唔撚請我

你幾時去in ? 佢係直接話唔請你？

上星期二既招聘日 話7日通知

我上星期四都去咗 唉 我仲抱緊希望架

希望會請你啦

會請我地架 一齊集氣！

大家咁話

send左好多個email都冇回音係咩玩法

想返下炒散但少返工唔知點入手好

Ft還ft架喎唔係咩

仲未搵到sales返

我個fd都有去但冇電話

ft會叫d pt幫手追 唔幫咪玩小圈子

新界東pt揮個手先

留名 好想返一份高過＄40人工

有無巴絲做過馬拉松🤔🤔🤔

有冇人今日in咗海馬公園

之前話in左68果位巴打有冇update?
我都走頭無路，想做PT
我成個暑假冇返過工

68日日都有招聘日應該大伏

走頭無路了
有冇葵芳工請人

屌 好似好多招聘日都係假既
其實根本唔撚請人

是常識吧

唉，仲係無工返

我上次一見即場叫我留低收左點睇？

我都係

勞工處嗰啲可能假 但其他公司搞既係真

Puma 得45/h

有無戲院pt介紹

有無人知邊間係可以彈性時間返？
我想除左返暑假之後，都想keep住返學既時間返

跟上

我自己 同識得人都係經勞工處被請

好想做書展但揾唔到

搵唔到工既廢青 send cv send極都冇回音
好想返工呀

第一個post見到burberry pt 好想做呀
求絲打介紹

終於收到電話但淨係返兩日代課

呢啲正仆街
唔返工又屌
返工又不滿
你咁撚勁就唔洗我做嘢啦

Playgroup

咁有無工推介？

我想問下天仁茗茶係咪要walk in 問定要點apply?

Ua40蚊一個鐘都無

去晒誠品同bershka問都係話要send email
點解搵份工都咁難

誠品send完都冇回音

有冇推介呀 但唔想返飲食

嘉禾咪一樣 $38/h

有冇巴打知馬會電話投注(英粵)會點in？啱啱收到電話

戲院通常都好難有$40/h，btw點解咁多人都想做戲院？

貪佢夠hea? 但星期5/6/日就唔係
ps. in過 但無做

bershka今日聽日都有招聘日啵

我send咗3次啦

竟然
上網邊度有得睇

我終於唔洗做廢青 前排諗住in collect point，點知過左時間冇得in 後尾見到it請人，咁我未填form，後尾真係請左 45/hr

頭先見完要等一個星期🙈🙈

頹左咁耐 三個offer一齊黎

巴打喺邊到搵工
勞工處個網冇咩料到咁

你google job就會彈好多搵工網出黎

馬拉松

Bread n better sales請緊人 聽日in

邊到in

終於唔洗做廢青 做裝冷氣

Megabox Giga

chung265

加油巴打
廢左幾個星期左右
好悶
有冇人聽日見levis
諗住聽日去見

勞工處真心廢，我sd左4個cv成個星期都冇聲氣，定係我問題

直接去見啦send cv冇用

已經有工返

好多求職網都係呃個人資料

唉
搵到灰哂🙈🙈🙈😪😪😪
究竟幾時先搵到

月頭連續幾日send左好多封cv，等到灰哂個陣，呢幾日開始有回音

dse雞好難揾工，無經驗唔請

開名喇

下世不再屌u記

炒散

呢類公司好撚on9
Rule多，經理又on9，又要記勁多野

應該點都好過飲食掛

份飲食pt返左十幾日,依家搵到另一份近屋企又人工唔差既pt請我,聽日同飲食果邊個經理話做埋下星期唔做會唔會閪我面

驚閪咩pt之嘛

當年第一份pt返左五日就quit 同你原因一樣

有冇炒散請人？

Kbryant24

開定新post先啦
耐咗冇乜人會入/見到

我想翻炒散 tg:seungwan98

聽日in shopping mall helper
我估類似reception 位
想問著老西會唔會over dressing?

唔係見office/特別工作我覺得smart casual都ok

唔該巴打
因為見平時啲reception姐姐都著得好四正 所以唔知點好

絲打in A字頭間中介？

osseven

唔係 A字頭一年前in過
sem中唔得閒就係咁打嚟
依家得閒又唔搵我

longL0613

@Lshow

今日病左 有無人可以頂我返一日書展 60per hour 係叫人登記做會員有禮物送（好hea) 今日5:30-11:30pm

Yuto810

我🙋🙋🙋

tg: pepe0624

留你tg比我

今日返工緊張到暈咗

點解

太緊張,一開始又唔敢講嘢

遲下都有份sales返 我都怕我唔敢出聲

返左第一日我再上黎講
本身份人有啲cool 怕比人杯

有冇pt一個禮拜只需返1-2日？

伴我同行教育計劃
呢間有冇伏？

有冇咁誇

伴你同行先啱

極急
今晚 大埔酒吧要一個waitress 非拳手
$70/hr
時間可議 1900開始
有意留tg

你靚仔就無事
有個肥仔同事cool到爆
每次同佢食飯個個都屌出聲

有冇d係剩係星期六日/平日夜晚返既工 除左私補

有無人做過天利行書局?

錦英百佳 $38/h 準時收工率高達89%
收銀同執貨
你黎左一定請

唔靚仔 咁我又未cool到唔理人咁 比較慢熱姐

sstrangerr

又唔算伏嘅⋯
不過有啲麻煩 人工又唔係高

諗住返多份，揾咗好耐，見咗幾份都唔請
揾多份真係咁難咩